林鄭對立法會無歸屬感，衝左唔會有用

就正如你公司/ 學校閘口打風吹爛左一樣，唯一既延遲/撒回既方法依然係守住以唔同既辦法爭取時間。

而要佢地作理想而合理既回應，就要先show 到 個consequence 亦要有足夠既利益威脅。e.g. trump 加完關稅先同中國傾條件。

忍住唔好掟野，唔好理警犬

如果林鄭講終止修例係無可能既事，唯一既方法我要要求無限期暫緩修例